足球加個龍有得用手真係on9

手又係足，腳又係足，唔通足球撚有四隻腳？

一個手腳並用足球撚負皮

唔敢入黎？